以後發夢唔好再著鬆身褲唔該

琴日發夢係黃大仙做左成日投捕手，前幾次執蛋都冇事，但之後捉住啲蛋跑啲風逆吹撚住自己，掉完一分鐘都未有事，慢慢覺得開始那，其他地方都慣左無所謂頂得住，仆佢個街啲煙係入撚左褲，我仲要著孖煙通，個袋底痛撚到行唔到，坐係度休息又唔敢同人講，又冇得淋生理鹽水，所以勸各位走前線都係乖乖地著返長褲三角麥，如果唔係真係要用保鮮紙包春袋

叫黑警錫返啖就無事嫁喇

PISH

粒蛋蛋俾啲蛋蛋整到好痛屌哂佢地老母

大家唔好成日講夢境 連仔如果有一日頂唔住 大家會死

煙燻蛋 想舔

返到去都仲痛緊

聽到都覺得痛

琴日打棒球姐

錫返🥚🥚

袋底腳lar捐晒

巴打咁重口味

師兄睇黎你都係消防員/投捕手黎

巴打试下打個飛機睇下有冇事

叫淋病同李慧琼幫你錫返，👅返乾淨佢

認真: 希望快啲好返

试你老母

多謝手足提醒，小心保重

但係對唔住手足，我忍唔住笑左笑埋右

會唔會影響性能力

係痛一陣姐，兩三分鐘就行得返，但真係好痛，不過琴日見到黃大仙班投捕手消防員個個等波接，無論幾痛我都會企返起身

春袋條界最痛
另外隔熱手套係頂唔到好耐

利申朋友同我講 我冇出過去

褲腳包保鮮紙？

幫你啜毒

最多幫巴打絕返啲毒出黎啦

令你歡樂下都開心既，不過真係要叫啲朋友唔好著短褲，我琴日見到好多手足都係短褲但唔好意思問佢地個蛋蛋有冇俾煙腐蝕

唔係，第一次那個下有諗呢個問題，算唔算為國捐軀

巴打小心蛋蛋生水泡

無事 叫絲打幫你錫返

兄弟多謝你 休息下先

辛苦了

大大聲笑左出黎
對唔住巴打
下次小心啲 錫返

仲以為個po係自己開嘅

保鮮紙包春袋

我個成個麻痹左

錫返 無事

麻辣春袋

老友，take care 辛苦了

都ok既，最緊要唔好透氣，但焗完成日返去除褲個下真係

有胡椒味既蛋蛋

另類性病

平時著短褲 孖煙通 都試過啲煙入左我春袋 那撚到on9

唔敢再著短褲

你條孖煙通出事啦

大大力錫

我仲慘 發夢食完蛋之後拎水沖身 點知d水混埋件衫d殘留物流咗落龜頭度 feel到乸乸地 即刻拎水狂沖

下次講我知等我幫你

對唔住 我要落地獄

其實係咪好多人都係咁點解唔見有人講，琴日又有啲風加上又要捉住蛋跑，啲煙入哂褲好似焗蛋咁

煙肉煎雙蛋

bacon and egg

寧願熱好過麻辣蛋

屌原來你短褲 我朋友長褲都辣親

sorry 巴打，我一路睇一路笑

笑9你

唔知但著短褲既話肯定比唔包好，真係危險個陣時痛就仆街了，啲狗仲要踢春袋諗起都

屌你個名

又活捉一隻

推

基佬論壇係咁上下

得閒r多啲春袋 r到春袋皮變厚 應該頂到

屌 你都蒙面 驚咩
咪開聲囉 唔通真係映你

終於有巴打開post講😭我試過兩次

孖煙通太舒服唔會改架啦我，最多著返長褲頂頂佢

照淋水驚乜鳩成枝隊落去

但係著太緊身都唔得
之前著左條冇乜彈性既緊身褲 走鬼爬欄杆爭d爆軚

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

應該胡椒湯，巴打你直接受到物理攻擊

屌我都係 那到仆街

應該孖煙通問題 我以為得自己一個係咁所以冇講到 之後痛到頂唔順 去咗睦鄰街嗰公園入面坐

係，琴日都好熱啲汗痴住痴住，返去都損損地，長褲仲死

中椒係椒鹽蛋

你想點

諗起都覺得乸，係咪好似用白花油搽代一樣

有位前線巴打專錫春袋，搵佢幫下手

係咪家用果隻?

我見好多絲打都係著熱褲，咁有冇絲打都......

係洋蔥 我加左洋蔥

咁睇黎保鮮紙包蛋走唔甩

麻辣鮑魚

應該係啦

錫返

笑下好事黎既希望唔好有人拎黎做文宣

正 想錫

d煙同胡椒都痴撚線
我發誓捉到隻落單狗一定請佢享用辣椒水

好慘 但係笑撚到仆街

帽事嘅，大大力錫返

我朋友唔包啦 太熱會焗死啲精
佢話雖然辣都仲行到跑到

對唔住我笑咗

放你隻蛋入水桶咪得

笑左

巴打錫得唔得？

催淚蛋

呢啲要啲歷練先變到

你唔同我講，我即刻幫你鍚番個春袋

你自己试吓啦屌你老母

對唔住我真係忍唔住笑出嚟

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

著長褲然後搵長襪（最好純黑色）包實個褲管 無煙漏 我下體仲好清涼

可能次次都行得比較近 我著三角底褲加貼身牛仔褲都依然係咁
雖然有少少習慣左不過實測最好著四角果種底褲
中煙下面食少好多 仲會feel到蛋蛋暖暖地 好撚舒服

露底了

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

錫返，即刻唔痛

我都係短棉褲加老孖一埋去好似幫蛋蛋焗桑拿咁

屌 之前都試過

聽講前線有錫春袋服務

浸一浸津路先？

冇事，錫返你個春袋。下次話畀我知

蛋蛋桑拿

可以幫手奶袋底D老泥

屌以為自己出post
我唔小心著咗孖煙通
上幾次都係著boxer 貼哂, 所以著短褲都冇事

著legging或者長運動褲喇

Respect到仆街

話時話，啲汗加埋煙真係好撚醃，今日都痛痛到

斬腳趾避沙蟲先

下次即刻除褲沖水 一定冇人會怪你
仲會主動黎幫你沖

發夢禁止著孖煙通 拎黎包住面可能仲好

我都係。。。琴晚個袋痕咗勁耐

煙薰蛋

咁都比你諗到

我都好唔爭氣咁笑左笑埋右

對唔住 我笑左

下次講啦
會有巴打幫你洗
唔好怕醜

又binc

屌 sorry 笑撚左
下次包緊啲個袋啦師兄

注意番 太緊身 如果唔係運動褲 誇唔到欄同石壆

搵咗杏林未呀巴打

炒辣蟹

著長褲然後搵長襪（最好純黑色）包實個褲管

其實絲打真係著條老牛， 行山庫， 唔好著HOT PANTS。
短打真係傷架

仆街執一粒岩岩掉既塞落去做鹽焗蛋

好似好多人已經唔記得左 2020美國國防授權法
依家等到10月1日先再諗勇武啦, 就算依家點勇武都搞唔到個政府架
美國國防授權法, 香港人權法先搞到佢地阿
希望大家推上熱門提醒番其他人
仲有send比FD, POST FB, IG

他朝君體也相同

早日康復

咪一早有post講咗唔好着孖煙通囉

椒鹽玉莖
傷心孖蛋

Btw我唔應該笑你嘅，下次着番條正經底褲啦

咁應該輕微姐，琴日係痺撚左，好似唔係自己既蛋咁

我想食咖哩味得唔得 好想奶

好撚痴線，希望佢真係打錯字

塞粒蛋入佢個口得唔得

唔緊要豬G
我地幫你大大力錫落去

巴打我想奶你袋底

大家真係要好好錫住自己個春袋

樓G

呵返

辛苦晒

仲有咪撚著背心
越大範圍嘅皮膚暴露
係玩死自己

痴線佬

勁好多，唔係涼係熱住麻痛

下次唔好拎起粒嘢，射水咪算

屌啲煙入撚左我屎忽

屌，我都發夢中袋底手足你並不孤單
我仲要同場加映俾彈打中碌鳩，好在嗰下無乜力水

巴打加油
早日康復

屌，我都唔知點解個鍵盤得呢個簡體字

請前線手足幫手大大力錫返

我著短褲孖煙通都成個下面拿住拿住，但又唔撚得閒搵廁所就成支細鹽水倒落條孖煙通從此就無事

好撚癲

夢見有位手足問我借枝手黎淋JJ 係咪你黎

長衫長褲係必須加到排球護踭

Ja ga ..

雖然好想安慰你但我笑咗

今次真係要錫返

我琴晚發夢果陣都係 直情連尿道都唔舒服

睇字都覺得痛

巴打 感同身受 728打正本嘅時候就係咁。
嗰種說不出來嘅「拿」係好難頂
下次試下著三角之後搵條100%嘅polyester褲著。

對唔住樓主，我忍唔住笑咗
腦魔呵返

唔得 真係好好笑

我都想講 唔好再著孖煙通
蛋蛋tabasco

返緊工笑到仆街
下次小心

保鮮紙包春袋真係忍唔到笑

笑到仆街

對唔住巴打, 我笑左

五大訴求 缺一不可

連仔好耐無整廣告得唔得㗎server都要maintain 啦……其實佢整返廣告然後扣除成本將收入已個人名義捐去各基金會得唔得

記得之前都有個巴打話d煙入左底褲

屌你唔著底褲

死返大陸啦on9

但鬆身衫褲無咁熱

屌我都係 那到仆街 吹曬入去

會唔會其實係扭蛋？

搵人design個護蛋套。

食到煙就唔同講法

我會建議著軍佬褲sip入高筒boot，啲軍事尼龍係65%尼龍+35%棉，又密又堅韌，就算子彈射穿都可以吸收一定能量，叫得ballistic nylon梗有原因嘅

忍唔住喺地鐵笑左出聲sorry
希望你無事啦～多謝巴打

性暗示

SOR 笑左

個鍵盤問題下，屌我都唔想

辛苦哂巴打
叫黑警奶下就冇事架喇

屌 我怕我生唔到仔

經驗話比我聽 問題係底褲
上次著孖煙通 辣到飛起
三角底就會無事

戈一？ 未打過正字？

叫巴打錫翻

屌 雖然好撚同情
不過真係忍唔住笑左出黎

返屋企fu下蘆薈gel.........,

用下比喻都好
淨係講發夢真係

college衫位手足 買返幾件純黑衫啦

我知成個運動完咗之後我地會笑住一齊去煲底玩膠，大家互相瘋狂大大力錫春袋架

仆街黑警 連春袋都唔放過
人神共憤

花柳

新聞: 香港示威者再次顯露民間智慧 用保鮮紙包春袋作防護 專家指有研究價值

對唔住，我笑左

琴日幾驚比人除褲煎蛋

唔通要好似超人咁著條底褲係出面加重保護
Respect巴打
唔知搵個套蛋套一日會唔會唔好

平時就咁短褲都無野
尋日運長褲+nike pro 袋底那左陣

用扭蛋殼cup住

聽講有個前線好似會錫春袋
下次你問下佢肯唔肯幫你大大力啜返啲椒岀黎

認真，買個運動用護蛋器有冇用

另，話想奶班巴打

你死全家啦

著單車褲打底

諗住用西瓜皮當m巾咁包住

我路過
冇咩事我都係岀返去先

春袋專員

出去著返條底底得唔得蛋蛋包保鮮紙驚你出汗出到焗住曬又冇得好似手臂咁 話抆走就抆走btw辛苦曬你 亦都辛苦曬你兩粒蛋蛋

如果岀汗岀到皮膚生粒粒可以試下用蛇粉

睇字都覺得唔舒服

唔怪得對面要用尿片

去成人台有絲話會為前線義士服務...

卜一

真係好尷尬，想叫救命都出唔到聲

一樣 那住那住咁 又無野做到

笑下咪幾好囉

巴打的蛋

照淋
大家唔會介意

樓主細佬吉祥

辛苦哂，姐姐呵返

短褲+tight 是常識吧

對唔住
sad但好好笑，巴打辛苦了

唔焗咩

暖暖地笑撚左，多謝你既分享

好驚啲精會變種

辛苦哂

有冇圖？想睇吓

返屋企有無沖完涼重有無事
想像唔到啲蛋皮咁薄，煙燻完會點

水炮鬥水炮

試下學好速成先

巴打唔理我 我係要奶

蛋蛋我哀傷

但我笑左笑埋右

呢個真 琴日發夢著短褲做滅火隊
一淋，屌你啲煙漂去褲管
個袋

成人台應該會有巴打幫到你

Push

帶護陰

垃圾

泳褲啦

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

好唔爭氣笑左 sorry 手足

冇泥，日日洗

我見冇人講以為得我係咁

巴打 你可能汗多 焗到有袋癬

焗到生熱肺

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

屌我笑到停唔到

搵人發明一下袋咀,之後連豬咀套裝賣,有得諗

著短褲都試過，真係會吹入袋底，仆佢個街

好想睇

全港人睇住我直播救蛋火

點解會痕

屎眼好痛

小心啲各位

無事無事 幫你大大力禁錫返

笑左 手足

春袋定熱一陣 自己諗

人地入面笠左膠又話過你知咩
下次照落水 "希式"(唔識打) 左佢先啦

屙出黎有煙味

我明白。。。。
袋底痛仲辛苦過眼口痛

鐵蛋

打緊冇時間換

其實係
個一刻有諗過問first aid攞水行埋一邊淋賓周
但齌諗都太撚變態 最後坐埋一邊忍痛

Sorry 笑左係唔係好仆街

含啖鹽水再幫你含

樓主發夢鳩噏，連仔del post唔該

火燒春袋

終於有膠po 上熱門
Btw 巴打呵番

保鮮春袋子

不了 整臭我個袋
叫佢好似隻狗咁奶自己個袋算

唔係，我唔敢問

Sorry 巴打真係笑咗 難得你仲咁幽默
希望你快啲好番
警世post

洗唔洗睇醫生呀巴打

話明發夢點做有事 就算有 屙督尿就冇事啦

不過我發夢有同人講囉 只係大家都束手無策

叫林劉試下幫你起機

葉劉

你不如試下緊身運動長褲？

有冇扯

btw 多謝手足付出

大大力錫落去好似得

對唔住真係好好笑
辛苦你

呢d手套會唔會好頂d

係咪坐左係37m巴士站果度
琴日見到有闊褲巴打坐係路邊苦瓜乾咁口面

辛苦晒！ 真心多謝你們為香港出力！萬事小心！！

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

唔登入有廣告

錫番就無事

手足見到只要大大力錫個春袋一吓就會無咁痛

呢款冇手指位 驚拎唔起 又大煙難拎
主要係手指頭好熱

利申朋友冇ac代佢答

試下用燒焊手套 睇下會唔會頂得耐啲

咁嘅天氣著窄牛好辛苦

著泳褲 點睇？

巴你

唔係好識分 朋友話尋日都頂到廿秒
都夠用既

屌你 琴日發夢
向後跑已經有兩至三粒喺地下
無路 焗住喺煙上面跑過
又係鬆身短褲孖煙通
I know that feel bro

對唔住我笑左

巴打我明你感受
尋晚發夢我著運動長褲用腳踩熄啲蛋都俾煙入到個袋底 隔離啲人想幫我都唔知點好

染髮果d即棄耳套得唔得？

Sorry 笑咗

揾零式巴打岀黎，大大力錫翻你春袋

包保鮮紙啦

试？乜撚野字嚟

使唔使大大力

光復香港

辛苦港男，我愛港男

錫返啦 冇事冇事

你啲仔生出黎就唔怕比煙燒袋底

借個位泥宣傳

不合作運動— 每週罷買日

好撚gay
樓主引晒啲基佬出嚟

召喚零式幫手

有無人錫你？

著牛仔褲會唔會出事？

牛皮質地咁款 幾廿蚊對

揾班黑警錫返啦

呢隻好用 去阿布泰國生活百貨度買啦！！

唔緊要 葉劉姐姐幫到你

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

孖煙通咪內褲囉師兄

唔會囉

咁我要買定啲打底啦

屌有畫面

要捉啲狗試下我地受既苦

Nike Pro嗰類都得

Sun9fu ar!

巴打你想點，你係認真定打錯字

樓主睇住自己個袋啦

係痛一兩分鐘姐

你唔著去救火啦

慘請休息下

袋袋乖

稀釋

THIS

唔爭氣笑咗。

火燒後欄...

底褲濕左會臭到仆街

大大力錫落去

着孖煙通嗰啲巴打，小心動作太大扭蛋

得閑得滯起樓主底揾到呢個"男朋友唔中意我送比佢既生日禮物" 基?

試下搽落個春袋到包你爽到冇朋友
慣左你就唔怕蛋蛋被煙燻

本身好撚嬲
而家笑到傻

束腳褲有冇得諗？

對唔住笑左下次記得包番好個袋啦

大大力錫返

大大力錫你春袋

唔爭氣笑咗

屌 冇諗過亦冇試過

著四角褲最好

唔是講笑，樓主快啲睇醫生

好難拎蛋

唔係呀，狗房對面條馬路

係，痴立立個人周身唔自在

下次要保鮮紙包蛋蛋
唔係毒親

岩先都諗起，但好緊會成日想r袋，咁多人面前又唔方便r

辛苦哂，蛋蛋焗住食蛋

慘了，灼傷蛋蛋
不育了

用腳踩咁勇對鞋仲要唔要得

基因突變就慘了

估唔到連登第一同性戀論壇係真

我諗之後企前線會有巴打幫手

我怕到時係對家買多

牛仔褲好厚應該唔會，但行動好唔方便

識搵梗係搵警嫂啦

下次要咁樣著

唔係你估真係流嘅咩
睇吓另一個post推得幾快

（有圖）我駛唔駛去自首？

Btw樓主返去有冇檢查下蛋蛋

我係慈雲山都算屬黃大仙既，可能唔誠心所以冇其他巴打咁神仙護體掛

同女朋友用同一ac

太緊身好唔舒服，同唔著三角嘜一樣，袋皮痴住會好想r

唔係扭，肯定係啲煙那到隻蛋先咁

push

一係毒親一係焗親

絕對係，依家多左勁多投捕手，齊齊打棒球

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

犧牲其實部位重防蛋

冇詳細去留意，有都唔會表面傷，驚佢變質

樓主加油呀
下次著番緊身

照著番衫同底褲得架啦, 咁樣蛋蛋就有3層保障, 好過買保險

大仙冇諗到會入到去，唔記得放仙氣護埋
下次品神同佢講聲就咩事都冇

以後加條皮帶先出去，安全d

I know that feel, bro
又唔敢同人講 淨係慢慢後退休息一陣，唔那就上返前

防蛋少年團

琴日辛苦哂啦巴打，個個救火真係好型，仲有段時間打鼓打到好似戰鼓咁越打越快，全部都勁有戰意，呢世都會記得

佢係由下面入唔係上面

全部男仔都要入團

IS

就算有勇氣同佢地講完佢地都唔會幫到我唔通大聲叫急救咩

著長褲，女仔就加皮帶

以後大家full gear唔好漏左蛋蛋

錫返咪無事

原來咁多煙燻蛋同路人
總有日我地會一齊係煲底洗袋底

我錫返樓主春袋

狗可能整緊⋯

咁痴線成個畫面基到，聞到味

我又要鍚

雖然好感謝你做的勇敢事...
但真係好想笑... sor9...

邊到有得賣

都係一執3秒內要扔
打機一拎得耐啲手指開始feel到暖就要扔

GREAT!!

溫泉蛋

笑撚死 下次小心

我笑到喊左。又煙肉雙蛋又麻辣鮑魚。個topic應該開去飲食台

對不起，睇多次都係忍唔住笑撚左

again, 蘆薈gel fu下佢啦

兄弟撐住呀，錫返啦

各位執蛋手、滅煙隊，可以考慮轉職做御風使，要注意負重比較大
所需裝備：220v 移動電源 + 寶路華(即係blower，要選有手抽嘅)

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

重裝備喎，要走就要棄，價錢都唔平，同埋逆風會無效化

袋底濕立立唔舒服

想知有冇絲打有事，依家淨係知好多巴打袋仔受到煙燻傷害

咁都有倒水 好彩個下整熄到
其他小朋友唔好學

巴打啲短褲鬆身啲，絲啲熱褲好似緊身啲
所以佢地情況應該比較好

又未到走就要棄，但必要時真係要棄，同埋御風使任何攻擊性行為都唔好做，乜都唔好掟，專心吹風就好啦

平時見到啲人話完左場運動係煲底乜乜乜都會好想喊。
但係呢個 不過我ok，約定巴打光復完香港就光復袋底

光復袋底笑撚左

蛋蛋蛋蛋

行埋去問佢： 兄台，你粒卵冇事嗎

好仆街

Kiss Kiss

有愛

唔好意思唔好心笑咗下take care bro

好慘 但忍唔住笑左 對唔住巴打
多謝為左大家你上前線 祝你個袋底早日康復

功夫褲幫到你

歧視巴打?

絲打表示 有M巾護住 好安全 重要冰涼款

第時你d仔女一出世就tg免疫

咩味

樓主好撚基

比人奶得多就慣㗎啦

對唔住 我會盡力忍住唔笑

發夢著泳褲孖煙通長褲

汗味濃煙燻蛋，想奶

咁樣就唔講 對面唔洗限制你 已經自己限制左自己應有的自由 講發夢真係好克制

等我幫你錫返
其實你可以試下搵橡筋扎一扎褲腳

幫推

下次真係唔好怕同在場急救人員講 最多你問下有冇真醫護人員幫到你 佢地咩都見過 唔怕! 開遮遮住你咪得那住好撚痛㗎

巴打佢都係關心兄弟姐，不過夢境已經夠啦，如果真住輸左班狗話你有罪就有罪，就好似觀星筆咁，根本佢地做緊就係我地怕立例既野，佢話有就有，完全做緊送中既野

有無打個飛機睇下有無事
幫你錫返

巴打 take care
但唔好意思

笑左

睇下A片
Check 下性能

或者用索袋索住先

聽日即刻出迪卡儂買長褲

買防水褲，中椒直接搵水沖，好快乾